吊住個ex 等佢日日為左我喊係咪好仆街？

如果我有你呢種心態就好

你呢d 仆街應該落地獄 咩都可以玩， 感情一定唔可以玩

屌住個ex
等佢日日為你喊

夜啦收皮啦.jpg

有幾難 你唔鍾意條女就得

吊住佢

俾我都喊啦

咁如果我鍾意呢 點樣話走就走
請賜教
利申 應該就散

你仲鍾意佢就唔得啦

他朝君體也相同

你啱 都係既
或者其實自己內心都係未玩夠
只係為左佢先定落嚟

如果樓豬無吹水
遲早要還

咩年紀 仲信世界有報應